入黎放低個好笑嘅笑話

好撚悶，想笑下
唔該唔好答樓主

我生存緊

大家居然上緊連登